港島先撤，注意力去哂元朗，資訊不流通

推